supper moment 越黎越有進步

好鍾意佢今次D 結他聲

MV我睇左好多次都覺得好正

之前一直諗佢地會唔會停止進步

點知都係一次又一次躍進

佢d live...

好似係送比之前死左果個音樂人
紅線音樂果個經紀人

係 gary....本身我睇到個歌名我以為係情歌

正

覺得正過同一

sloppy af, 特別係個吉他

正條撚
扯哂喉嚨爆哂青筋咁唱, 高音hit唔到
睇見都辛苦...

有時聽BAND SHOW係聽氣氛

老實講你去聽蒲吧/蒲窩果D又有幾多係唱LIVE了得